因為太多怪獸家長，太愛錫佢地既仔女，所以先唔會成才。

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。

細個果陣老豆老母要搵食，所以好多時要靠自己，然後好快就學識獨立，甚至照顧細佬妹

而家果啲細路仔連鑵頭刀都唔識用，大個唔成才都係家長造成

不過其實我好羨慕啲二世祖，我都想有父幹

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android